拜登 : 我將成為美國總統

澳門日報消息，唔知真定假

賭盤封左盤 所以我拜已贏